大家睇完呢段宇宙片之後，應該可以無咁抑壓

宇宙上嘅質量最終會唔會互相吸引 變翻做一體

《三體》最後一章講能量歸還, 比宇宙可以還原成為一點。

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

肯定有好多外星人